有冇十年朴初瓏粉絲？

老女人

愈老愈正 做得g多有陣仁香

恩地

初瓏係處

躝c cu 路 啦

g

追左佢廿年po

我迷軒

冇圖

飲緊奶

不可意淫

我十年鄭恩地粉絲

雞

尊重？

韓國人好尊重泡菜飯

我反軒

我廿年waiwai恩客

有

軒=布斯基斯

屌你老母親

我愛我女友